口交部與關sir 宣佈簽署諒解備忘錄

內容：積極落實兩國元首重要共識，就共同關注的問題和結構性問題進行了廣泛、深入、細緻的交流，增進了相互理解！